蛛者輪: 我送你離開 千里之外 你無聲黑白

乜撚野譯名